不割蓆 不分化

我明白唔係現場既大家一定覺得今日好fail
機場一定有鬼架啦 但係現場又有衝動派先搞到咁
但係始終我地唔係現場 唔知道當時情況係點
呢兩個月我相信好多積咗好多怨恨
當黑警承認完有鬼後 大家開始警惕
甚至可能會唔小心冤枉到人
（都有可能當時比鬼煽動）
不過我地真係唔係現場
我可以講如果我係現場我一定會叫d人冷靜
但係我唔係機場
係屋企吹緊冷氣睇live
睇緊嗰陣都會心諗 屌 今鋪實柒出國際
但係大家記得 我地始終唔係現場
我地係唔會感受到當時既氣氛

唔好分化 唔好割蓆
大家都係自己人 最多聽日去機場同全世界道歉
下次再做好d
唔好唔記得 我地琴日係贏咗架
只要冷靜d 團結一致 冇嘢係做唔到架！

唔好中計呀

利申：我聽日會去機場舉牌道歉 希望有人join